求高手指教ps5 ff7問題

本身之前ps4玩緊 咁而家搬咗啦PS5 但係一開game 過場對白冇晒聲 但背景音樂有聲 戰鬥嗰陣都有聲 想問吓係咩原因謝謝 所有聲音都係教到10

Pls help